tg gp招人

日日留係屋企係咪好悶
WFH到無心情？
歡迎八黎吹下水

歡迎有禮貌嘅人加入。
為免gap太大主要招18-30歲
藍絲請自己彈開

驚會有雞蟲同狗公？唔洗驚
女谷友係絕對受到保護，獨裁admin會幫你趕狗
有意入谷請填form pm比admin

好自由鐘意吹咩水都得
仲有不定時ge深夜DC電台陪你渡過寂寞晚上
想傾咩都有人同你傾